（捉鬼）愛爾蘭宣佈增加4倍世衛捐款

Ireland to quadruple WHO contributions after US halts funding

Ireland plans to quadruple its contributions to the World Health Organization after President Trump’s suspension of US funding amid the global coronavirus pandemic, officials said Thursday.

The country will raise funding to more than $10 million next year, pending a review, according to Simon Coveney, Ireland’s Tanaiste and Minister for Foreign Affairs and Trade.

成班傻閪慢慢填啦

你咪繼續比，遲啲成個組織廢咗你啲紙都係白比

可能有人俾番佢地呢

香港業主，唔減租但係比返錢你咁樣

依家只有美國退出，歐盟支那繼續圍爐玩

WHO 好大機會繼續作威作福

有個台係度點解唔用，唔試過點知唔得（白左ver）

歐美班天真嬌到呢刻好似仲未知邊個累死自己啲國民咁

要威就捐得多過美國

最好年年捐咁多呀

愛爾蘭係反對脫歐 係咪其實想多謝世衛差d害撚死英國首相特登咁做

美國筆數咁大，要其他國家夾返，其實係唔抵
比比下啲國家就會唔想比
更何況你估最後整到藥同疫苗會係美國定支衛

屌
愛爾蘭 得果800萬美金
四倍都唔夠
韓國呢d多

係訊息唔流通定中共文宣勁

成個世界痴左線
講到捐錢都有得老奉咁
同香港批鬥人唔讓座一咩分別
原來呢種廢老思想都幾流行
一係就支共背後引導思想令人走入邏輯謬誤

啱啦，美國佬都照得你地耐，自己供返自己果份，原來可以用咁多錢係國際事務

各國開始想唔聽美國支笛，又各懷鬼胎想取代美國做話事果個，中俄開始轉運

愛爾蘭大把水。

投標買位？

Irish man 都要收皮

要面要威

800萬美金都未夠俾香港班黑警一年支出....

真係笑大人個口